請問點樣可以將Whatsapp對話紀錄由Android機轉去iPhone

請問點樣可以將Whatsapp對話紀錄由Android機轉去iPhone 感謝大家！

無

google "Backuptrans Android WhatsApp to iPhone Transfer"

用兩部電話la